
                      es una película bélica pero diferente a lo que solemos ver más que nada por la forma que está contada, apenas hay diálogo  (El que más tiene casi es el cantante Harry styles ,que no lo hace nada mal), y lo que más me llamo la atención fue.. que realmente el enemigo no se ve pero le reconoces por el sonido. Al principio es algo confuso pero cuando lo pillas entiendes todo y la disfrutas mas.
        
            